# Неволин Владимир (4)

Предварительная оценка - `4`

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Добавить `build.xml` и `gitlab-ci.yml` в проект.

- [Ok] Что будет если на вход подать файл с именем `console`?

**Тесты** - Ok.

- [Ok] Добавить тесты.

## StackPL (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Убрать `sqrt`...`swap` из `Factory.properties`
(Имена этих классов должны получаться по алгоритму `name -> ru.nsu....basepackage.Name`)

**Тесты** - Ok.

## Game (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Зависимость модели на константы из контроллера.

## Чат (Задача 5). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Поместить все в один проект. 
"Дедублицировать" общие части клиента и сервера xml и serializable версий. 
